林鄭月娥下午宴請商會 盼一同維護香港法治

2019-07-30 HKT 20:12m

新聞處出稿指林鄭月娥下午在禮賓府宴請商會代表。（政府新聞處）
新聞處出稿指林鄭月娥下午在禮賓府宴請商會代表。（政府新聞處）
近日較少出席公開活動的行政長官林鄭月娥，中午在禮賓府宴請國際和本地商會代表，政府新聞處發稿引述林鄭月娥表示，近月社會紛爭不利香港向前發展，她會盡一切努力處理。她強調法治是香港賴以成功的基石，暴力不能解決任何問題，希望各界一同維護香港的法治精神。

唔敢出街食
臭閪